有無人試過明知只會做幾個月既情況下返工？

有時覺得，屌 ，同我講咁多把撚咩？

我幾個月後都走啦

但又唔講得出口

我囉 打算做半年
d同事仲耐心教我野 話以後見到要點點點點
有d唔好意思

試過入間中小企業
入到去1個月都無被點名轉部門(倉）
咁我主動問阿head係咪我做得柒先要走
答我唔係，仲想留我
咁人地開到聲要人事變動，最後帶我行新部門走一轉，問埋岩唔岩心水

都答埋，不了
新人都上埋黎一齊做左幾日(交接?教新人做野?）
結果要同我換位既新人最後入院
到我開哂口話辭職唔啦
又叫我繼續做住先，仲繼續teach返舊部門d 野做
到條友拖到遞信辭職
先黎補獲叫我唔好辭繼續留返低
心諗究竟做乜尻

有時比老細話兩句遲到呀果到

我心諗，屌你老母就忍你一兩個月

無計啦 為揾錢

以前暑期工

我都比人屌我hea做 d同事忙到甩碌 我得一個pj跟 做左2個禮拜都未做好

做半年就辭
人就得我一個 工作量就雙倍
間公司做野又亂 仲跟住個自以為是嘅上司
日日用命令口吻叫我做野
人工又唔係高
日日都諗還掂都就走 做夠基本野就算

明知走就唔使撚做佢唔合理既野

係d同事好用心教我
搞到我唔好意思
又唔想同佢地混熟，熟左又怕唔知點

temp job

Same temp job d 同事唔會真係教你全部野

返左份sales有新人奬同幾千佣比你頭三個月就算無開單都有萬6-7。做左一個月先發現好靜，其他同事都係hea返，計計埋埋都無我份糧多 個刻就知唔會做多三個月

返過一份都算係叫做得嚟 鍾意做 人工OK嘅工 但係冇冷氣
做住等另一度OFFER 幾個月時間 一夠鐘通知我有 就通知返呢度⋯⋯
但一開頭佢係諗住我長做的

噏乜鳩屌你老母

睇到我打冷震

好多人一畢業未玩夠
搵份hea既office工做住先 做2,3個月儲夠錢又去番2,3個星期旅行 之後番黎又loop過
好過番pt 起碼人工高d 時間又好d

因為我都唔知做乜囉 屌你老母